(反送中聯署)唔該可唔可以解呢個post 1001?

【名單不斷更新】全港大中學校友師生紛聯署反對逃犯條例修訂

幫手開個更新整合post仲好

個個post 都話要解咪好撚忙

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

連仔幫下香港啦